【有片】車cam影低愛驅遭刮花一刻 車主冀目擊者助緝兇

屯門有車主愛驅遭人蓄意刮花！有網民在facebook上載相片及片段，可見一名男子途經其私家車車頭時，用物件在車頭蓋刮了一道長長刮痕，該網民已報警，並表示希望附近的商舖及事發時在附近的車主可協助緝兇。

該網民昨在facebook貼文稱，事發在昨晚10時23分，屯門虹橋青翠徑發生。車cam影片所見，一名體型略胖，事發時身穿黑色Polo恤的男子行近事主車頭時，右手疑拿著物件，並放在車頭蓋上，劃出一道刮痕後離開，期間曾回頭一看。貼文者亦上載一張照片，顯示車頭蓋上有明顯的白色長刮痕。

𠝹一𠝹就搞到車主無左幾皮野

違例泊車？

垃圾廢中